(新手買電腦) 想問下有無良心黃店砌機

如題
主要用嚟文書 睇片(睇4k) 唔打機
Budget ~4000hkd
之前用開notebook 而家對砌機無乜concept 希望巴絲們俾d意見同有list

新高登間G2, 之前幾次都有罷工
但係好耐之前聽講唔識既去會比人劏水魚

未來科技

同埋我有d list請巴絲們俾D意見
1. Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400 Motherboard Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
RAM ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
2. Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
Motherboard ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

法奧

筆直？

大約4000~

ram轉 8gbx2 其他ok

1嗰個？

terminal
香港終端？

飛馬電腦
香港終端

飛馬都係黃
上次撞正叫口號個期
我上去拎部嘢然後個員工係到叫光復香港